\documentclass[a4paper,12pt]{jarticle}
\usepackage{mjfonts}  %%  mjfonts.sty $B$NFI$_9~$_(B
\usepackage{plext}  %%  $B=DAH$_$N(B plext.sty $B$NFI$_9~$_(B

\title{Mjfonts $B%Q%C%1!<%8$N;H$$J}(B}
\author{Kohsaku HOTTA}
\date{February 15, 2002}

\pagestyle{plain}

\begin{document}

\maketitle

\begin{center}
{\Large{
\bmM069901, \bmM069902, \bmM069903, \bmM069904, \bmM069905, 
\bmM069906, \bmM069907, \bmM069908, \bmM069909, \bmM069910, 
\bmM069911, \bmM069912, \bmM069913, \bmM069914,}}
\end{center}

\vspace{0.5cm}

$B%$%s%9%H!<%kJ}K!$K4X$7$F$O!"E:IU$N@bL@J8=q(B mjfonts2.txt $B$r(B
$B;2>H$7$F$/$@$5$$!#(B $B$3$N(B Windows $BHG$N(B Mjfonts $B%Q%C%1!<%8!J(B $BJ8;z6@(B
$B8&5f2q$N5vBz%i%$%;%s%9HV9f(B : VMBEX - P012 $BHV(B $B!K$O!"(B
$B@h$K8x3+$$$?$7$^$7$?(B Linux $BHG$r(B Windows $B$N(B dvips $BBP1~$K(B make $B$7$?(B
$B$b$N$G$9!#(B\\
\quad $B$5$F(B Mjfonts $B%Q%C%1!<%8(B
$B!J(B $BK\BN$O(B \textbf{mjfonts.sty} 
\footnote{bookworm $B;a$N(B mojikyo.sty$B!J(B1999/07/16 Ver 2.3$B!K$N2~JQHG!#(B} $B!K(B
$B$rMxMQ$9$k$K$O!"(B\TeX $BJ8=q$G=i$a$K<!$N$h$&$J5-=R$r$7$^$9!'(B\\
\hspace*{2.5cm} $B!o(Bdocumentclass[a4paper,12pt]\{jarticle\} \\
\hspace*{2.5cm} $B!o(Busepackage\{mjfonts\} \\
$B$3$l$GI8=`$NL@D+BN$H%4%7%C%/BN$*$h$S!"(B
$B:#@NJ8;z6@(B TrueType $B%U%)%s%H$G$"$k(B M101 $B$+$i(B M121 $B!"(B
M185 $B$+$i(B M194 $B!"$*$h$S(B M202 $B$+$i(B M203 $B$J$k(B 33 $B%U%)%s%H$K$h$j(B
$B4A;z(B10$BK|;z$r$O$8$a!"[p;z!&9C9|J8;z!&@>2FJ8;z$J$I@$3&:GBg$N(B12$BK|;z(B
$B$NMxMQ$,$G$-$k$h$&$K$J$j$^$9!#(B 
$B$^$?!"%*%W%7%g%s;XDj$K$h$j(B patch2 $B%b!<%I$NMxMQ$b2DG=$G$9!#(B 
$B$=$7$F!"(B
{\textbf{$B:#@NJ8;z6@$N(B Medium $BBN$NMxMQ$*$h$SJ8;z$NB@$5$N(B
$BD4@a$b2DG=$K$J$k(B}}$B$h$&$K(B make $B$5$l$F$$$^$9!#(B 
$B$3$N%Q%C%1!<%8$N:FG[I[$K$D$-$^$7$F$O!"(B
$B05=L=q8K%U%!%$%k$G$"$k(B mjfonts2.lzh $B$N7A<0$G$*4j$$$$$?$7$^$9!#(B\\
\quad $BI.<T$,(B 1999 $BG/(B 3 $B7n$K8x3+$$$?$7$^$7$?(B Windows $BMQ$N(B Hgfonts $B%Q%C%1!<%8$r(B
$B;29M$K$5$l$F!"(Bhoneybee $B$5$s$,(B Linux $B$GMxMQ$G$-$kB?=qBN(B \TeX $B$N%Q%C%1!<%8(B
\footnote{http://www.sun-inet.or.jp/~honeybee/linux/linuxindex.html}
$B$r!"$=$NG/$N(B 8 $B7n$K8x3+$5$l$^$7$?!#(B $B:#2s$N(B dvips $BBP1~(B
$B$N(B Mjfonts $B%Q%C%1!<%89=C[$K$"$?$j!"%Q%C%1!<%8$r;29M$K$5$;$F(B
$B$$$?$@$$$?(B honeybee $B$5$s$K$O?4$+$i46<U$$$?$7$^$9!#(B\\

\newpage

{\large \textbf{$BJ8;z6@%U%)%s%H$K$D$$$F!'(B}}\\

Windows $B$K$*$$$F$N!X(B $B:#@NJ8;z6@%U%)%s%H(B $B!YMxMQ$G$O!"J8;z6@%U%)%s%H(B
$BHV9f$N3NG'$J$I$N$?$a$K(B Mojikyo Character Map TTF $BBP1~HG!J(B $BL5=~HG(B $B!K$b(B
$BI,MW$K$J$C$F$-$^$9!#(B\\
\quad $B$3$N:G?7HG$,J8;z6@8&5f2q$h$jF~<j$G$-$^$9$N$G!"%@%&%s%m!<%I$7$F(B
$BMxMQ$7$F$/$@$5$$!#(B\\

$B$5$i$K!"<!$NE@$K$bCm0U$7$F$*$$$F$/$@$5$$!'(B \\
\quad $B!J(B1$B!KJ8;z6@%U%)%s%H$dJ8;z6@%-%c%i%/%?!<%^%C%W$NMxMQ$K$"$?$C$F$O!"(B
$BJ8;z6@8&5f2q$N%[!<%`%Z!<%8$K$*$$$F;HMQ>r7o$r$h$/3NG'$7$F$/$@$5$$!#(B \\
\quad $BK\%^%/%m%Q%C%1!<%8$K$b!"$3$l$i;HMQ5vBz>r7o$,E,MQ$5$l$F$$$^$9!#(B\\
\quad $B!J(B2$B!KJ8;z6@%U%)%s%H$*$h$S(B Mojikyo Character Map TTF $BBP1~HG!J(B $BL5=~HG(B $B!K(B
$B$O!"8=:_$bJ8;z$NDI2C99?7Ey$,B3$1$i$l$F$$$^$9!#(B\\
\quad $BI,MW$J%U%)%s%H$O!"J8;z6@8&5f2q!J(B http://www.mojikyo.org/ $B!K$h$j(B
$B:G?7HG$NF~<j$,$G$-$^$9!#(B

\section{$B%3%^%s%I(B $B!o(BTMO $B$K$D$$$F(B}
$B$O$8$a$K!"J8;z6@HV9f$K$h$k%U%)%s%H$N;XDj%3%^%s%I$N@bL@$r$7$^$7$g$&!#(B
$B$^$:J8;z6@HV9f$rCN$k$K$O!">e$N!Z(B $B;29M;v9`(B $B![$G=R$Y$?(B
$B!X(B $B:#@NJ8;z6@4A;z0lMwI=(B $B!Y$rMxMQ$7$F$/$@$5$$!#(B\\
\quad $B3FJ8;z$K$O(B 6 $B7e$NJ8;zHV9f$,;;MQ?t;z$GIU$$$F$$$^$9!#(B\\
$B$?$H$($P!"J8;zHV9f(B 038710 $B$r%3%^%s%I$G(B $B!o(BTMO\{038710\} $B$H;XDj$9$l$P(B
$B!X(B \bmTMO{038710} $B!Y$,I=<($G$-$^$9!#(B\\
\quad $B$D$^$j!"EOJU$5$s$N@53N$JL>;z$O(B $BEO(B\TMO{038710}$B$5$s$H(B
$BI=<($G$-$k$o$1$G$9!#(B\\
$B<!$K!"$$$/$D$+$N<BNc$r$_$^$7$g$&!'(B\\

\begin{center}
\begin{tabular}{|c||c|}\hline
\textbf{ \ $BDL>o%U%)%s%H(B \ } & \textbf{ \ $BJ8;z6@%U%)%s%H(B \ } \\
\hline
$B!!9b:j!!(B&$B!!(B{\bmTMO{045314}\bmTMO{054902}}$B!!(B\\
\hline
$B!!?92*30!!(B&$B!!(B{\bmTMO{014974}\bmTMO{047268}\bmTMO{054459}}$B!!(B\\
\hline
$B!!HtBM;3L.!!(B&$B!!(B{\bmTMO{044000}\bmTMO{045002}\bmTMO{007869}\bmTMO{029470}}$B!!(B\\
\hline
$B!!LZA>$NI0!!(B&$B!!(B{\bmTMO{014415}\bmTMO{014299}\bmTMO{062346}\bmTMO{015676}}$B!!(B\\
\hline
$B!!O6!!(B&$B!!(B{\bmTMO{026752}}$B!!(B\\
\hline
\end{tabular}
\end{center}

\newpage

\section{$B%3%^%s%I(B $B!o(BbmTMO}
$BI8=`!J(BMedium$B!KJ8;z6@%U%)%s%H$N(B
\textbf{$B5?;wB@;z$NMxMQ$,$G$-$k%3%^%s%I(B}
$B$H$7$F!"%3%^%s%I$N(B $B!o(BbmTMO $B$rMQ0U$7$^$7$?!#(B\\
$BNc$($P!"!o(BbmTMO\{038710\}$B$N$h$&$K$9$l$P!X(B \bmTMO{038710} $B!Y(B
$B$NI=<($,$G$-$^$9!#(B\\

{\textbf{$B!Z(B $B1~MQE*$JMxMQJ}K!(B $B!&(B $B%3%^%s%I(B $B!o(Bmjfwidth $B![(B}} \quad $BJ8;z6@(B
$B%U%)%s%H(B Medium $BBN$N5?;wB@;z$NMxMQ$K$O!">e$G@bL@(B
$B$7$^$7$?%3%^%s%I(B $B!o(BbmTMO $B$,MQ0U$5$l$F$$$^$9!#(B\\
\quad $B$5$i$K<+J,$N9%$_$K$h$j!"J8;z$NB@$5D4@0$r9T$$$?$$>l9g$K$O!"(B
$BJ8;z$N=E$M$rMxMQ$7$?%3%^%s%I$N(B $B!o(Bmjfwidth $B$NMxMQ$,$G$-$^$9!'(B\\
\qquad $B$3$l$O!"!o(Bmjfwidth=0.015ex $B$N$h$&$K$7$F;HMQ$7$^$9!#(B
\footnote{$B@#K!C10L$N(B ex $B$O!"8=:_$N%U%)%s%H$N(B x $B$NJ8;z$N(B
$B9b$5$rI=$7$^$9!#(B}  $B$3$NCM$N;XDj$O!"!X(B 0.005ex $B$+$i(B 0.03ex $B$0$i$$$N4V(B $B!Y$G(B
$BD4@a$7$F$/$@$5$$!#(B\\

$B$O$8$a$K(B \textbf{$BI8=`BN$G$O!"(B} \\
\qquad $B!o(Bmjfwidth=0.02ex \\
\qquad $B!o(BbmTMO\{038710\} \\
\qquad $B!o(Bmjfwidth=0.01ex \\
$B$N$h$&$K;XDj$9$k$HI8=`BN$G$NJ8;z$NB@$5D4@0$,2DG=$K$J$j$^$9!#(B\\
$B!X(B \textbf{$B!o(BbmTMO} $B$G$O(B $B!o(Bmjfwidth=0.01ex $B$N;XDj(B $B!Y$,(B
$B$J$5$l$F$$$^$9!#(B\\

{\textbf{$BCm0U(B $B!'(B}} \ $B=i4|CM@_Dj$N(B 0.01ex $B$KLa$9$?$a$K!"(B
$B!X(B $B!o(Bmjfwidth=0.01ex $B!Y$J$k:G8e$N9T$K$"$k!"(B
$B$3$N5-=R$rK:$l$J$$$h$&$K=q$$$F$/$@$5$$!#(B\\

$B<!$N0lMw$+$i$O>e5-$N%3%^%s%I;HMQ$K$h$j!">e$+$i=gHV$K(B
$B>/$7$E$DJ8;zI}$,B@$/$J$C$F$$$/$N$,M}2r$G$-$k$3$H$H;W$$$^$9!'(B\\

\vspace{0.2cm}

\begin{center}
\begin{tabular}{|c||c|}
\hline
\textbf{ \ $B%3%^%s%I@_Dj(B \ } & \textbf{ \ $B=PNO%U%)%s%H(B \ } \\
\hline
$B!!(B\textbf{$B!o(BTMO}$B!!(B&$B!!(B\large{\TMO{045314} \TMO{054902}}$B!!(B\\
\hline
$B!!(B\textbf{$B!o(BbmTMO}$B!!(B&$B!!(B\large{\bmTMO{045314} \bmTMO{054902}}$B!!(B\\
\hline
$B!!!o(Bmjfwidth=0.02ex $BIU$-(B \textbf{$B!o(BbmTMO}$B!!(B&
\mjfwidth=0.02ex$B!!(B\large{\bmTMO{045314} \bmTMO{054902}}$B!!(B\\
\hline
$B!!!o(Bmjfwidth=0.03ex $BIU$-(B \textbf{$B!o(BbmTMO}$B!!(B&
\mjfwidth=0.03ex$B!!(B\large{\bmTMO{045314} \bmTMO{054902}}$B!!(B\\
\hline
\end{tabular}
\end{center}

\mjfwidth=0.01ex

\newpage

{\textbf{$B!Z(B $B;29M;v9`(B $B![(B}} patch2 $B%b!<%I$N%*%W%7%g%s;XDj$K$h$j!"(B
\textbf{Bold $BBN$H!"$=$N5?;wB@;z$NMxMQ(B} $B$,(B
$B%3%^%s%I(B $B!o(BbTMO $B$H(B $B!o(BbwTMO $B$K$h$j2DG=$G$9!#(B\\

 $B$$$^!":#@NJ8;z6@%U%)%s%H$NCf$G(B
{\textbf{$B0lHV2h?t$,B?$$(B 84 $B2h$NJ8;z(B}} $B$K$D$$$F@bL@$7$^$9!#(B $B$3$NJ8;z$O!"(B
$B1@$,(B 3 $B8D$N(B {\large{\bmTMO{042558}}} $B$H!"(B
$BN6$,(B 3 $B8D$N(B {\large{\bmTMO{048845}}} $B$H$+$i$G$-$k(B
$BF|K\$N9q;z$G$"$j!"(B
{\textbf{$B!X(B $B$*$H$I!"$?$$$H!"$@$$$H(B $B!Y(B}} $B$HFI$_$^$9!'(B\\

\begin{center}
{\Huge{\bmTMO{066147}}} \\
\end{center}

\section{$B4JN,%3%^%s%I$K$D$$$F(B}
$B$O$8$a$K!"!o(BTMO $B$N4JN,%3%^%s%I$NMxMQ$G$9!#$3$N%3%^%s%I$O!"(B\\
$B!o(BM $BJ8;z6@HV9f(B, $B!o(BM $BJ8;z6@HV9f(B, $B!o(BM $BJ8;z6@HV9f(B, $B$N7A<0$G%U%)%s%H(B \\
$B;XDj$r9T$$$^$9!#J8;z6@%U%)%s%H$G$ND9$$J8>O$N5-=R$N$H$-$KMxMQ$9$k$H(B
$BJXMx$G$9!#(B\\
$B$R$H$D$NNc$H$7$F!"(B\\
\qquad $B!o(BM062319, $B!o(BM062383, $B!o(BM062324, $B!o(BM062367, $B!o(BM062315, \\
\qquad $B!o(BM062366, $B!o(BM062323, $B!o(BM062313, $B!o(BM062371, $B!o(BM062306, \\
\qquad $B!o(BM062453, $B!o(BM062409, $B!o(BM062483, $B!o(BM062440, \\
$B$N$h$&$K5-=R$9$l$P!"<!$NJ8>O$,F@$i$l$k$3$H$K$J$j$^$9!'(B

\vspace{0.15cm}

\begin{center}
{\LARGE{
\M062319, \M062383, \M062324, \M062367, \M062315, 
\M062366, \M062324, \M062313, \M062371, \M062306, 
\M062453, \M062409, \M062483, \M062440, }}
\end{center}

$B$5$F5?;wB@;z$NMxMQ$,$G$-$k%3%^%s%I(B $B!o(BbmTMO $B$N!"4JN,%3%^%s%I$bMQ0U(B
$B$7$F$"$j$^$9!#(B $B$3$N%3%^%s%I$O!"J8;z6@%U%)%s%H$G$ND9$$J8>O$N5-=R$N(B
$B$H$-$KLrN)$D$3$H$G$7$g$&!#(B $B%3%^%s%IMxMQ$O!"(B\\
$B!o(BbmM $BJ8;z6@HV9f(B, $B!o(BbmM $BJ8;z6@HV9f(B, $B!o(BbmM $BJ8;z6@HV9f(B, $B$N7A<0$G%U%)%s%H(B
$B;XDj$r9T$$$^$9!#(B $B$?$H$($P!"(B\\
\qquad \qquad $B!o(BbmM022007, $B!o(BbmM000485, $B!o(BbmM005834, \\
\qquad \qquad $B!o(BbmM006942, $B!o(BbmM062366, $B!o(BbmM062323, \\
\qquad \qquad $B!o(BbmM062313, $B!o(BbmM062371, $B!o(BbmM062306, \\
$B$N$h$&$K5-=R$9$l$P!"<!$NJ8>O$,F@$i$l$^$9!'(B

\vspace{0.15cm}

\mjfwidth=0.05ex
\begin{center}
{\LARGE{
\bmM022007, \bmM000485, \bmM005834, \bmM006942, 
\bmM062366, \bmM062324, \bmM062313, \bmM062371, \bmM062306, }}
\end{center}
\mjfwidth=0.01ex

\newpage

$B$H$3$m$G!"$b$&5$$,IU$+$l$?$+$bCN$l$^$;$s$,(B
$B:G=i$N%Z!<%8$NF|IU$N<!$N9T$K$O!"$3$N4JN,%3%^%s%I$rMxMQ$7$F$N(B
$BJ8;z6@%U%)%s%H$N!X(B \textbf{$B?eJ8(B} $B!Y$r;HMQ$7$F$$$^$9!'(B\\

\begin{center}
{\Huge{
\M069946, \M069940, \M069941, \M069943,
\M069957, \M069871, \M069805, \M069887,}}
\end{center}

\vspace{0.3cm}

$B$3$3$G!"$b$&>/$7D9$$J8>O$r8+$F$_$k$3$H$K$7$^$7$g$&!#(B

\vspace{0.3cm}

\mjfwidth=0.03ex
\begin{center}
\begin{minipage}{9cm}
{\large{
\hspace*{0.5cm} \bmM035658, \bmM035533, \quad \bmM025943, 
\bmM000001, \bmM002860, \bmM025943, \bmM000001, \bmM007033, 
\bmM028871, \bmM054351, \\
\bmM006930, \bmM013733, \quad 
\bmM007033, \bmM028871, \bmM013890, \bmM028672, \bmM000125, \quad 
\bmM000019, \bmM000293, \bmM035556, \bmM000131, \\
\bmM055022, \bmM050219, \bmM030095, \bmM039047, 
\bmM013620, \bmM000581, \quad 
\bmM000019, \bmM000293, \bmM015399, \bmM000131, \quad 
\bmM000344, \bmM000019, \\
\bmM023935, \bmM028871, \bmM000019, \bmM011059, \quad 
\bmM000019, \bmM000293, \bmM003323, \bmM006930, \bmM000131, 
\hspace{0.7cm} \bmM006933, \bmM006930,}}
\end{minipage}
\end{center}
\mjfwidth=0.01ex

\vspace{0.3cm}

$B:G8e$K!"(B\textbf{$B=qBN$N=DAH$_(B}$B$N<BNc$r8+$F$$$?$@$/$3$H$K$7$^$7$g$&!#(B\\
$B=DAH$_$N;XDj$O!"%"%9%-!<$N=DAH$_MQ$N(B plext.sty $B$rMxMQ$7$?(B \\
$B!o(Bbegin\{minipage\} \textless t\textgreater $\cdots \cdots$ 
$B!o(Bend\{minipage\} $B$G9T$&$3$H$K$7$^$9!'(B\\

\vspace{0.2cm}

\mjfwidth=0.03ex
\begin{center}
\begin{minipage}<t>{8.75cm}  %%  $B=DAH$_$N;XDj(B  %%
{\large{
\hspace*{0.3cm} \bmM035658, \bmM035533, \quad \bmM025943, 
\bmM000001, \bmM002860, \bmM025943, \bmM000001, \bmM007033, 
\bmM028871, \bmM054351, \\
\bmM006930, \bmM013733, \quad 
\bmM007033, \bmM028871, \bmM013890, \bmM028672, \bmM000125, \quad 
\bmM000019, \bmM000293, \bmM035556, \bmM000131, \\
\bmM055022, \bmM050219, \bmM030095, \bmM039047, 
\bmM013620, \bmM000581, \quad 
\bmM000019, \bmM000293, \bmM015399, \bmM000131, \quad 
\bmM000344, \\
\bmM000019, \bmM023935, \bmM028871, \bmM000019, \bmM011059, \quad 
\bmM000019, \bmM000293, \bmM003323, \bmM006930, \bmM000131, \\
\hspace*{6.55cm} \bmM006933, \bmM006930,}}
\end{minipage}
\end{center}
\mjfwidth=0.01ex

\vspace{0.3cm}

\begin{flushright}
{\small{\textbf{Typeset by p\LaTeXe}}}
\end{flushright}

\end{document}
